由聽日起，全民戴口罩

香港人既奴性，自私，膽小，好簡單係今次罷工反映哂。

和理非每個人底線差距之巨大，係你想像唔到，要繼續玩落去，最左膠，最低成本既活動都要做，就係每個人出街都戴口罩，一黎保護自己，減低細菌傳播，二黎，低成本，三黎，可以表達對白色恐怖不滿。

罷工，你怕比人炒
著黑衫，又話見客唔妥當
戴口罩，又好難？

希望大家支持，文宣組可以既幫幫手宣傳。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢
-最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

呢個都有得做 睇下有幾多同路人

Push

呢個應該所有人都做到
全民口罩 好似沙士時咁

但聽日好似太急

崇日文化 香港人要跟架仔風全民帶口罩

生活一部分， Keep 住做就有人join

聽日開始
慢慢推出去 好快就全民口罩

崇日崇韓 戴口罩好基本

由自己開始做起，再影響其他人，今日開始戴先

和理非底線係你想像唔到咁高，乜都唔敢，要低成本又想表態

已經買多件黑tee替換
每日黑tee+口罩

831 721

唔該
幫我睇下呢個可唔可行
可行推呢個方法

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

g持帶罩

支持，我都有類似想法

9月6日，一齊戴保護裝備行街坐車

慢慢宣傳

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

戴口罩可以融入生活 又方便 又可以表態

勇武既大家唔好再隨身帶gear 真係有事/大型遊行先帶gear落場幫手 呢排各區搜身搜得好嚴
利申：琴日尖咀飲酒比成班軍裝企係門口逐個搜 好彩冇野帶身

好多和理非係未過到犯法或者犯規條線

但戴口罩，係好容易

push

支恃

香港人奴性咁撚重
戴個口罩都淆撚哂底

戴緊

俾個日期，雖然我知好急，但要俾啲文宣或教育

口罩唔係咩gear 如果全部人都做到 可以保護多d 人

著黑衫返工

PUSH!!!!!
TOTALLY AGREE!!!!

Hi

病咗
香港病咗

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

要一直做，聽日開始，成為一個習慣，直到贏，再除罩相認

每日戴口罩！由自己做起！

黑衫班友都好多藉口

721 831

好

好左膠 好弱 但咩都要做下

PUSH

要原因，我知我咁問好似好低能，但要講到10+原因，只要其中一個原因中左，和理非先肯做。
因為我感覺係要全民戴口罩，但我講唔出具體原因。

907坐巴士 908美領見

pishhhhhhhhhh

一向都戴住出街 好大塵

推 全民口罩

帶緊出街
好似當年沙士咁全民口罩就岩

一般清白既和理非可以既就戴埋眼罩，頭盔。只戴防護裝備，合理解釋就係最近好多人打人扑頭，又唔知邊度幾時會有毒霧。

真正抗爭/帶有物資就千祈唔好咁做。

我呢2日都做緊

贊成既幫手推下:

9月6日，一齊戴保護裝備行街坐車

同意 無成本易follow!!!

戴口罩都唔敢 其實仲有咩係敢

好簡單，要比政府一直知道民意一直係度，戴口罩易做，其實香港人唔係果陣沙士，係唔會主動戴口罩，到今日個個戴番口罩，要話比政府，甚至全世界現時既嚴重性，無人想番番果陣時期。

戴口罩未必直接有用，但係可以表態既，都要做。

轉季易流感 齊齊戴口罩保障自己＆大家

呢個做到

支持 可以表態成本低
雖然無咩實質作用 但見到咁多同路人都係鼓舞

罷工成本高，但成效唔大，反對聲音多。
正面d 諗多d其他野再試

成日落咁大雨，濕咗咪冷親，要戴翻個口罩先得了

焗住，不了

DLLM la,啲中學番學都比狗捉你仲不了？

戴個口罩，跳個靚閘，得咗

有人叫除就話病左呀,費事惹埋你
有人串既就瘋狂係咁咳,咳到有肺癆咁
再唔係就拉低個口罩瘋狂咳啲口水落對方塊面

戴個口罩預防感冒

支持

推，全民黑衫，口罩

g持

根據專業判斷 全部都係暴徒偽裝既市民 拉得

好
反正我都有少少唔知做咩係有效
一於就咩都做

一定大把

push爆佢

tui

黎啦

咁咪返公司前除返口罩

好似當年蘋果廣告咁

而家生暗瘡都會戴口罩啦，根本戴口罩係自由，唔洗咩原因，咩都要原因就係白色恐怖一種，點解著黑衫？ 我自由。 點解戴口罩？ 我自由。

全民跳閘

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

要文宣

其實唔洗一個日期，好似十點咆哮咁，
多人做就會跟

屌 一早講左 一至五 黑衫黑褲 口罩

做啦 全民買口罩

推呀 帶口罩 k有無病都帶 周街都cctv

最初全民頭盔3m，之後退化到黑衫，依家退化到口罩。

推，啱啊我一直做緊，全民gear做唔到咁口罩總得啦嘛，真係驚比警察周嘅嘅大不了咳一兩聲扮病。

唔想罷工/罷唔到工/覺得罷工都係集會冇乜用好on9嘅同我入嚟，我地討論下有咩可以做

大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

和理非

頭盔又話收唔埋
黑衫又話難換
口罩咁易除，岩哂香港人彈出彈入

支持
全民帶口罩，頭盔掛背囊

淨係今日罷課都心淡

hku mtr station 都可以排長龍

lecture 都勁多人坐係度

到底返少一日學係咪真係會令你哋 defer

係咪返足學係咁重要？咁平時又走堂？

利申：我罷左

其實口罩黑衫唔難

口罩都做唔到
仲抗咩爭
一齊入集中營啦

而家開始 全民口罩

唔好行得太前,一步一步黎,由口罩開始做起.
慢慢正常化一個和平理性極度非暴力既抗爭手段.
做焗爐,唔好做微波爐

想問下入閘有咩方法

推 一樣諗法

都係照跳入去跳之前睇清楚有冇狗/黃衫人。黃衫人多都唔理你，你行快兩步走咗去就冇事

見到啲On9後生仲拍卡入閘真係好撚燥

pish

依個高風險好多 你入咗閘 佢地要捉到你 機會易好多

推呀

其實每一次香港人講核彈都唔割，但去到手足俾防暴犬捉到個陣都不停跑走。 走得甩個啲就覺得今次好彩喇，走得到。
但係其實有好多香港人遇到呢啲突發情況，第一時間都係會驚，想即刻跑走。唔係話佢地想賣隊友，而係人嘅自然反應係遇到危險就會想逃走。
如果呢個時候，一大班人一齊高呼口號，even係救人！救人！咁嗌，我相信會有好多人會即刻清醒自己唔係淨係得跑，而係可以成大班人一齊衝番去啲狗到救番啲手足
我覺得呢個時候我哋欠一句救手足既口號，提醒返我地既同伴係危險嘅時候唔係只係可以走，而係盡量救隊友！

新救人口號： 打狗 救人

簡單直接 緊急關頭講出嚟 易明易傳達

日日都病緊

可以既話係站度派口罩

推！

8.31

ppush

直至煲底之約

yes

tui 我聽日開始

幾蚊一個口罩,
一個月都係幾十蚊,
唔犯法又唔阻人,
咁都唔敢做?
政府要大家噤聲,
咁係禁俾佢睇囉.

全黑+口罩，以示不滿

多人做自然感染到其他人

聽過公司同事講：乜你成日著黑衫返工架，黑蚊蚊唔好睇

戴口罩

係 但口罩都唔敢戴就

頭盔口罩？

口罩左先 再慢慢升上去 香港人連抗爭都溫水煮蛙先搞得掂

其實邊度買黑口罩 我屋企得白 番工提供又係得白

空氣污染嚴重
應推廣全民戴口罩

戴左先 見到再買

不了, 怕俾老板清算

p

呢個原因夠唔夠？ 如果係都要原因既話

今日開始戴！

大推

整文宣好重要 要發動和理非都做！

班手足出去幫你捱棍，你唔係連戴個口罩都唔肯嘛？

買可以重用果d, 好多黑色
我係日本城買

可以掩護手足 推

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

6月尾開始差唔多日日黑衫黑褲加口罩

希望大家都可以咁做
呢樣嘢成為常態
就真係可以保護前線

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

同意

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

G持

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我做咗黑TEE + 口罩好多日

Ok thanks

支持，戴各色口罩

D人成日話好嬲好嬲 但係乜撚都驚

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

放心 一定少

推，聽日戴

打完好嬲就覺得自己做咗嘢

可

831=721

push

Pish

豬咀ok?

接龍文宣 加野落去再post返岀黎 召喚各位小畫家

普通口罩定一齊戴黑色口罩？

無所謂 黑口罩一定唔係個個買到 簡單做起

幫得幾多得幾多

日日帶口罩正呀 妝都唔洗化可以訓多陣

戴個口罩都唔敢
憑咩可以嬲

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

全民跳閘
全民戴口罩

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

個陣話全民出街戴頭盔我已經咁諗
戴口罩好閒姐

要大肆宣傳

Tui

戴緊 推

真心衣家出街都見到好多人戴戴

同你一樣

一早就講緊全民頭盔全民口罩

光復香港

之後可以升級全民帶頭盔

宣傳唔夠 推推推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

由聽日起，全民戴口罩

推
做緊
話比更多朋友知

想問下黑色韓仔口罩邊到可以買到？

莎莎果d...

推推

罷工唔敢，戴口罩都唔肯？

韓仔黑口罩 原來好舒服

好透氣

通常 Sasa 最平，LOG ON 就搶錢價

原本覺得好mk
但而家竟然咁需要

Ok !

831=721

話比個八婆知，而家有種病叫淋病，唔帶反個口罩點頂撚得住佢d菌，呢個病嚴重影響到唔單止成個香港市民，全世界都比你影響到呀

一定要推
手足比人打到咁
警權濫捕濫到咁
戴個口罩唔撚敢？

idea 唔錯，要多啲文宣先得，最好有poster

多謝巴打比圖

有冇多d 文宣幫手

831

幫手推到有文宣

可以

求下大家推上熱門

全民戴口罩

有冇人推大專生上堂戴口罩（唔罷課的話）

有無咩野係唔影響到返工架

全民都要戴

Push.

Ching 好身手

十連推

十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

載口罩

文宣可否幫手🤤

由聽日戴起，直到贏

推
有無文宣
可以send俾更多人睇

要人

唔好搭地鐵

嘥氣啦
過去三四年我已經戴3M 60926 防毒隔絕所有細菌病毒油煙肺癆鬼, 帶咗幾年我都冇見過有人真係會跟

好多中年師奶垃圾啊嬋會懶係用歧視眼神望住我好似我有瘟疫咁，我理得佢死，我自己錫身過濾空氣
反而係你哋而家撕破中共香港省傀儡政府嘅假面具引發嘅白色恐怖搞到我依家唔敢帶口罩

岩先買左兩件黑t
Uniqlo sale緊好平
尼幾日已經全黑番學番工

推！！！

除一戴十

有用

班狗而家就係要嚇9你要你連遊行集會甚至喺隔離打下氣都要驚，當係表態又好，覺得有實際作用都好都應該要試

用左其他巴打宣傳8.18既努力 因為真係未搵到文宣

721 831 94

手足郁唔番啦

戴番個口罩表態又有幾難

屌你老母死黑警

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

黑衫 口罩

咁小野都唔做
唔好話係香港人

成車得我一個口罩

仲有全民頭盔呀 唔想帶係頭掛背囊都好

唔緊要 由自己做起 再影響身邊既人

求下你 由生活做起

冇人黑衫+戴口罩嘅

你唔敢帶咪即係已經深陷白色恐怖

係 要一直推

一直做

我已經帶左啦 你呢？

全車而家得我一個戴，但唔通咁就唔做

一開始係少 但請堅持

另外韓仔款係 有帶左 唔會點焗的款

根本唔會太差

最好買可重複使用

帶口罩唔洗心理準備嘅

韓仔果隻可以洗兩次 最多用五日啦大概 十蚊玩五日

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

光復香港 時代革命
全民口罩 缺一不可

日日都帶口罩

支持全民帶口罩 盡量遮樣

強烈呼籲由即日開始全民帶口罩
返工帶口罩
返學帶口罩
岀街帶口罩
和理非集會帶口罩
發夢帶口罩
去到邊著帶住口罩

重現沙士時期既現象
一岀街全街人都帶口罩
睇下啲狗點運用佢地既狗腦判斷
亂捉人亂搜人
全街都係睇你點搜

咁樣可以保護到大部分既人
同著黑衫同一原理

希望各位認真支持
唔敢岀黎既平民 都可以岀一分力

香港病左

已戴口罩+頭盔

你知唔知金鐘地鐵站日日搞緊工程好多塵?

我全力支持市民
出入 金鐘地鐵站
戴眼罩+口罩

有料巴打

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

打風落雨容易病
帶口罩以保安全

戴口罩！

好高難度

向難度挑戰

狂推一萬次
光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

沙士果日無戴今日戴

推！！

推爆佢

907機場

召喚文宣組

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定要齊上齊落
繼續光復香港、時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰

五大訴求 缺一不可

撒回左，白色恐怖仲係度，你以為打完仗，清算便來了

喂！放工冇人帶嘅？？！！！

繼續

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

今日帶左 你呢？

切記五大訴求，缺一不可

戴左成日，鼻敏感好左

.

真係要講原因既就係將抗爭意識放入日常 唔理效果做左先喇

戴口罩！ 戴口罩！戴口罩！ 戴口罩！

敵駐我擾，我宣佈「Popo 教育廣播」正式成立

又話黑衫口罩
呃9me

主要係先口罩

得既 下一步先 會呼籲大家黑衫

癌症康復者表示日日戴口罩出街。 醫生叫ga, 保障自己，身體健康最重要！

光復香港時代革命

pk
而家啲人連病都唔戴口罩
咳到嚇死人

唔好同我講有冇用，表態既野係由心出發

今日開始左帶

全民黑衣囗罩

推呀！

文宣唔夠呀！fb都唔覺！

推 話比身邊既人聽

全民口罩

屌! 都冇人戴既

深水埗有15蚊三個買

831 要知道真相

帶埋頭盔 但呢樣好似難D多人做 帶口罩易D

香港人垃圾 連戴口罩咁簡單都冇人做

戴呀

得我一個戴

戴住口罩搭火車，得一兩個後生有戴

香港人垃圾

推，口罩咁簡單都唔做?